美國將我拯救 逃離林鄭荒謬

美國將我拯救 逃離林鄭荒謬
就用侵的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經721傷口
站在侵的身後 要確保我無愁沒憂
不聽閒言 特朗普 就已經 很足夠

🐴🛢️=🐔

幾高汁

有冇熱狗版

高汁得黎仲要字裏行間無熱狗

唔識

樓主唯一高汁post 推

有冇麻友版

麻友已走 剛升職的你 舉杯到凌晨還未夠 用盡心機拉我手
纏在我頸背後 說你男友有事忙是藉口 說到終於飲醉酒

48將我拯救 逃離卡勞荒謬
就用麻友雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經畢業傷口
站在麻友的身後 要確保我無愁沒憂
不聽閒言 麻友麻友 就已經 很足夠

我 賣醉後是玩物
滿面 淚踐踏的傷
誰願意身體每處任撫摸
願 半點朱唇吻千個
Jay 歡場裡無真心

負左

不掙扎 只深喉
從未低頭 含著那幾碌鳩

回味 亦覺可愛
想起你 在我之內
曾全部 為你張開 死去活來

你班能樣痴狗線

世界將我包圍 誓～死都一齊

高質

高質過熱狗宣傳歌

G 麻友友

我買左G麻油

高汁
改多d